見到班popo坐住架電單車撞人...若果係手足坐...

若果有手足識渣電單車
拎住火酒
扔埋去
再走
都不失為一個好方法
不過大家千其唔好咁做